自從加泰獨立之後皇馬就兩場輸哂 @_@

矛心機踢了

拖舟支持獨立

廢就廢啦 尋日仲上水抽疤 厚顏無恥

獨立運動攪成咁邊有心機踢。
只有香港人先可以果頭示威完果頭飲茶行街嘅姐。

yes
我地馬德里人民都知道政府唔好

皇犬之前仲喺波台洗曬版一邊屌巴一邊話點解唔可以支持加獨，真係唔知話佢地偽善好，還是話佢地係道德高地專家好 華山派掌門嚟

自加獨之後, 牙朗用足球表達對西班牙政府不滿...

- no look pass失敗: 表示對政府做法睇唔過眼
- 單刀唔入: 表示唔希望用強權打擊弱者
- 幫人護空門: 保護雞蛋中既雞蛋

牙朗

為和平而戰

今次係為左防止倫敦脫離英國而宣揚和平

睇到想喊

支持加泰獨立同反巴塞球隊有關矛盾 心戰王繼續玩返心戰算啦你

反暴力反極權反獨裁，同時支持皇馬
同暴龍支持素食主義一樣

咁牙狗係咪全部老野/ 係老人院做

同反巴無關，但同支持皇有關係真

所以中國好怕香港獨立